調查陳女義士單案係好緊要，但係.....

我希望大家同時都要珍惜同埋保護自己身邊既人
尤其是遊行果陣，我唔想有更多人被失蹤